就放grade了,小妹好京

祈求天父 放過今年四歲~~

甘日下午出jor la wo

wa,4.00

原來未出

哇屌,今鋪仲唔過3.5

其他科唔理
求cbs/ic b+
戒J1日

咁我求有兩隻或以上既A
戒J一日

清咩科

Grade已放 5.6gpa